2020DSE 數學點樣先可以有個3

如題

補kooppa

唔好上連登

或者補禾

操dse都夠拎5啦
依家啲數又唔係難

好似幾有道理

自己付出過努力未?
查過lv3 cutoff要幾多%分未?
操過pp未?
做左呢兩樣野再講

如果操DSE 大概幾多分有3

學校而家教緊啲嘢都未搞得掂

你搵左cutoff幾多%分先
之後就知自己應該要識幾多

知自己要識幾多
就揀topic黎溫
最簡單例子: 溫2D, 3D唔好溫住, 你搞掂晒basic野先諗3D

操卷囉屌

死操 part A

開始捉到方向
搵到方向就下定決心開始操
先操by topic, 打好個底先!

Btw你係呢度問點拎3, 一定成班全能嘅連登仔負皮你
佢地講乜你唔駛太在意
最緊要係你有行動, 有操卷, 每日都要做下數

DSE數學只要靠勤力係可以拎到lv4
你仲有一年, 應該aim4, 唔好aim 3
加油

多謝你
我會俾心機

其實入u真係冇咩用 反而讀ive最實際

做ce 20年
一定有5*

帶個腦去考

講笑。

Part A 最頭 10 分淨係用一分鐘，係初中 level，非常簡單。
Part B 最尾 10 分，就算你 5** 級都要用三十分鐘，時間同分數唔成正比。

所以要 secure level 3，可以先唔理 Part B，淨係做多啲 Part A。

我建議由淺入深，先做好初中嘢，確保 Part A1 有30+/35。然後做 CE past paper，因為比較淺，直至 Part A2 有25/35，已經穩 level 3。頭幾條 Part B，都會比較淺，例如 probit, normal distribution，年年都係咁出，易執分。

由hkcc 入 u 仲好

要將分數控制喺50%至66%左右先攞到3
其實都唔容易

班精英輕鬆入到hku

大部份入到三大都first hon grad

得2nd up